悶.

我再也不會傷心
同時亦沒法再興奮

借個位黎叫下春

嗚呀

Ok

秒

Second

可以

Wu ar

可乜9

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

掛住邊個

阻到你

Arrrrrrrrrr

臭雞

問你可乜嘢姐

心巧痛，還以為我遇上了對的人

你都係 雞嚟

如無事再覺吸引

以

真秒回

樓主雞秒回我未

點解你覺得係錯嘅時間

食過

點秒 又唔係覆我

Okk

唔想做嘢

一陣先講

厹

好悶 無認真po 又無得追擊小爾

唔好做 我都冇做野

慢慢

下

小爾happying

你自己開

好喇 原諒你

去左台灣食雞

佢食緊女

點解你覺得佢係對嘅人

咁多人g嘅 多朋友

網絡紅人

不了 仲走緊學術台數 潛多陣水先

咁應該唔係，都係唔好進入人地生活

Wohooooo 有大粒墨提字係唔同啲

生住飛滋食

食完會降火

唔知佢

增值自己啦

有冇得信用卡自動增值

你好好反省下

好，我番番出去練pc肌啦

快

咩都唔想做

夜喇 早d去訓覺

你都係

聽日打波

打機

打乜

一齊練pc肌啦

Aoc

唔通打lf2

練緊胸gay

皇室>>>aoc
利申5g aoc is what

比中資收左之後就棄了

玩到3千8 最高4000up

辣殺

你玩到幾多呀

敗走 好尷尬

笑 咁廢

屌我唔想做嘢啊

咁夜都要趕工咩

我都悶

聽晚先做

要

唔可以了

悶4

做野

唔做

關於咩

功課

咩功課

剪報

啊

Yo

Hi

加油啦

Hi bb

好悶

密封罩

我又miss左個post